一人一個對異性特別愛好

唔知點解由細到大
對啲矮同膊頭偏橫既巴打有僻好

眼鏡

好鍾意聞佢地既香味

單眼皮

絕對領域

對大波大pat肥妹有特別愛好 eg欣宜

仲要係散發出嚟俾你聞

比支美極你

我大佬咁既款

長頭髮兼齊尾

平時戴眼鏡但一除會煥然一新嘅女仔

認真做嘢先戴眼鏡 平時少戴 而且要金屬框

眼鏡妹

好鍾意佢頭髮有陣香味